Изведете сумата на числата от даден масив, които са кратни на ``k``, както и произведението и средно аритметичното на всички числа в масива.

## Вход
* На първия ред се въвежда броя числа в масива.
* На втория ред се въвеждат числата на масива, отделени с интервал.
* На третия ред се въвежда числото ``k``.

## Изход
* На първия ред се извежда сумата от числата в масива, кратни на ``k``.
* На втория ред се извежда произведението на всички числа в масива.
* На третия ред се извежда средно аритметичното на всички числа в масива.

## Ограничения
* ``1`` <= ``брой числа в масива`` <= ``10``
* ``0`` <= ``число`` <= ``10``
* ``2`` <= ``k`` <= ``9``

## Пример

### Вход: 
```
8
2 5 1 8 0 4 6 4
4
```
### Изход: 
```
16
0
3.75
```

### Вход: 
```
9
9 3 7 6 5 5 4 5 5
5
```
### Изход: 
```
20
2835000
5.44444
```
